認真，係亂拉人亂揼人既社會，blackbloc 重有無效

其本上依家著黑衫黑褲就拉，落單就揼

認真，係亂拉人亂揼人既社會，blackbloc 重有認真，係

其本上依家著黑衫黑褲就拉，落單就揼

認真，係亂拉人亂揼人既社會，blackbloc 重有無效

保護有行動既手足
唔洗再討論 完

集會人多一定black bloc
商場來就彩虹

所以1月1，一定係black bloc

其實你知唔知black bloc嘅意思？
係上court時睇片都認你唔到
全世界black bloc 即係全世界都有可能被捕，同時cover到真正做野嘅手足
點解係black 因為black係最易買到全套

Black bloc係must be
Black bloc先保障到自己唔俾人起訴到
俾人打下拉下都驚嘅，唔好出黎革命，留喺屋企食mun mun

見後生就拉就查證

和你shop就唔使啦

仲彩虹
咁快唔記得朗豪坊個紅衫？

黑色係為左佢入唔到你罪，黑唔黑要視行動性質需要。

普通街坊衫

去的時候就普通街坊衫唔洗咁明顯
但有行動就真係要black block la

樓主係咪唔記得咩叫取證？

樓主嘅意思係叫人做心理準備，或者upgrade

行街shopping唔需要black block，我呢幾日去商場行街口罩都唔帶，行街有罪咪拉我囉
但裝修容易整污糟自己，黑色衫褲為上